[求助]想搵返一套漫畫

早兩三個月有巴打POST過
但唔知keywords搵唔返
內容係講主角可以禁一個制就得到一筆錢
但係要經歷唔知幾多億年 唔會肚餓 唔眼訓 唔會病
出返黎之後現實世界只係過左一秒同埋冇左所經歷既記憶
sorry可能1999
但當時睇左少少跟住唔記得睇返 而家想追返 有冇巴打知

(漫畫)住虛無世界五億年黎換取一百萬,但現實過一秒,醒返記憶無哂

有冇咁難揾 你自己都晒keyword

收到 唔該